**Цель:** Написание скрипта для перевода, транслитерации, пересчета цен и формирования файла по заданному шаблону

**Источник:** файл .xslx 

**Приемник:** файл с расширением .txt, шаблон которого оговорен в этом тз

**Язык программирования:** Python 3.8

Настройка скрипта происходит через внешний файл *settings.ini*, располагающийся в папке с исполняемым файлом, и включает в себя возможность изменения следующих настроек:
 1.	Абсолютный путь к файлу-источнику.
 2.	Абсолютный путь к файлу-приемнику.
 3.	Абсолютный путь к файлу xlsx с артиклями (articles.xlsx). количество артиклей может изменяться – дополняться или удаляться.
 4.	Курс рубля. Значение на момент тестирования – 60.
